隔牆有耳： Notepad++新版本「Stand with HK」 - 李八方

隔牆有耳：
Notepad++新版本「Stand with HK」 - 李八方

Notepad++改咗新版本個名公開撐港，應該好快俾大陸禁用。

自從美國總統特朗普簽咗《香港自治法》同取消香港特殊地位嘅行政命令，國際社會對香港關注似乎靜咗，但咁唔代表忘記咗香港，好似Windows平台文字編輯軟件 Notepad++咁吖，為咗聲援香港人，上星期推出嘅新版本，就用「Stand with Hong Kong」命名。

Notepad++嘅開發者Don Ho仲撰文，提到去年 6 月至今，數以百萬計港人為咗自由同自治抗爭，。。。。。。。。。。。。。八方估計Notepad++好快會俾大陸禁用。

Push

呢個有得玩下